其實移民可以得到嘅生活係香港都好易有？

嘅樓主唔該入一入嚟
想你介紹吓係香港搵邊間a準可以300零萬買呢啲

我唔介意係香港做低賤工自己煮飯食
想知邊頭有呢啲二三百萬嘅爛鬼屋買

香港啲村屋都唔貴

平極都1000 萬一間抵到哭泣

你講緊同人哋啲屋拍埋一齊，地下日日搶車位搶到打交個啲？

圖呢？介紹下啦

你唔係諗住搵呢啲來比人哋有車房有草地花園個啲獨立屋呀

人地講既成間屋呀巴打 唔係一層

咁你California夠無香港咁方便啦 夠唔係經濟中心啦
英國啲樓大少同香港村屋差唔多

ok 我錯
Anyway
移民唔可以only focus係樓

唔係加州仲平tim
女朋友間屋3000幾呎，26萬呎大草地
現價港幣400萬，已經算貴屋
平既唔洗100萬都有千幾呎

(不過美國每年要加地價1.x%稅)

要比拎返同一線城市比啦
用成個州黎同香港比
你用就用New York比

418 x 3 即係幾錢？
我數學差唔識計

外國唔係天堂 除咗樓去到外國大把問題一樣要解決

但幾多代香港人嘅一生都只能夠only foces係樓

識唔識價架傻閪 一定冇外國咁平 爭好遠

講方便一定唔夠香港
但自己渣車9個字內已經去到城市有齊娛樂基本需要

on9 得果一層 得果700呎攞嚟講

連登fresh grad現金擺銀行一個月利息都唔止啦

SF係要比成1.x%你買入價做地稅
你間屋要100萬美金就要每年比一萬多少少做地稅

唔係city centre工作機會少咁多

咁你買100萬嘅樓證明本身都富貴啦

係呀
不過相對地你買得起既都交得起既
要去到最發達城市既中心，樓價同香港其實唔算差太遠
但退而求其次，住平州放棄部分娛樂同便利，係真係可以住到大屋

三藩市依家普通樓價係咁上下
大把house過千萬港幣
你要比就用香港同New York比
你用美國中部地方仲平啦